只要有錢，啲人就唔會再搞野

是否認同？

一啲啲人
有啲人睇其他嘢重啲

多數人都係

我當俾夠你每人一百萬
但係條例通過之後可以隨時抄你家
咁有撚用？

好多人就係睇唔清呢樣野
以為做順民就無事

$4000 仲未收到

送中=樓爆，自己諗

你搞好住屋同租金,工時問題都少一半人遊行

老實我就唔信你乖乖人地會做你

的確

送中代表咩？

最大原因係錢問題，住屋個啲先要3日唔埋就遊行

第二個國家嘅施法制度 我信得過 你係清白就係清白
蝗？ sorry
言盡於此 我嘅立場就係咁
唔會再講落去

都係嗰句
唔可以一概以論

俾幾球嚟先啦
做埋哂啲垃圾假設

幾多錢無自由隨時抄家

( Show Blocked User - 無撚敵敵 )

( Show Blocked User - 無撚敵敵 )

( Show Blocked User - 無撚敵敵 )

負評封鎖上一頁

好簡單，有錢人會走到去其他國家
但你無錢 無技術 請問點走

人人安居樂業就有機會

你睇新加坡咪知

Yes 5年前有出黎捱胡椒
發覺港豬on99 豬隊友
努力搵錢 而家仲有兩年就供完層市值千萬既樓
今日係屋企涼冷氣

搵到錢個班點會同你去遊，人地都準備上岸

你老母，咁有冇錢？
其實我唔想要錢，我只係想要一個自己住的地方，嚮香港都咁撚難